認真想開始..但總覺得有阻礙

小弟係小毒撚一個
話說係交友apps識左個女仔,
大家都係年幾兩年無拍拖

覺得好夾, 話題都夾
平時我對住女仔好怕醜, 但對住佢竟然可以無所不講..
好想講晒自己d野比佢知..

雖然唔知絲打係咪真係想知..

於是..見左幾次面, 我就好勇敢咁錫左佢..
唔知係咪太耐無拍拖..
好似唔識拍拖咁..

一開始我都唔知自己想點..
但諗真之後..好想認真試下

但可能..唔知係咪比唔到信心佢..同佢d朋友..
雖然應該做既野都做左..床都上埋
但總覺得好有隔膜..

想就試下啦

加油啦
諗下點樣會令佢開心就得

拍拖唔洗識的